追數會 幫你蒸蒸日上

開新post重新出發

跟左300

聖保羅❌
聖達菲聯✅

跟撚錯左

羊小注 輸大注

係咁 不嬲都信心注炒 冇乜信心就中

今晚外圍賽買單雙仲易贏

今晚有咩心水

樓主睇好中定秦

秦國 但驚有假

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅

2-0

下場點睇吖樓主

波蘭

娛樂注

買左客ng

✅

過關果條飛自己考慮跟唔跟

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅

輸半仆街

樓主睇好美國定瓜瓜

美

同路

南球盃頂住

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅

lm

點睇日本對哥倫比亞買晒角球大

樓主今日有咩心水

樓主 2/2.5b入球 買得過？日本仔嗰場

唔識呢d 祝贏

唔識買大細 有信心先去啦 我覺得頂盡兩球

下一場點買

深盤睇唔啱

樓主 開場過關俾我羊吓

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅

咁都冇第二球 垃圾

我敢開 你都唔敢跟啦

點解

過關輸死人 我大部分都死過關

今晚仲有冇心水我輸緊3k

我輸緊萬幾啦之前d數 我都追緊

命中咁高都豬萬幾？

你而家將多本金起手

之前輸落 冇控制注碼 又尻買過關

400蚊

想跟

一樣負過萬 跟你追下數先

多謝樓主跟中曬

同路就跟吧

我依家當娛樂 唔洗入錢已經好開心

本身想出埋南韓對家 唔小心訓著左⋯

我今晚入多400 求贏一場 求心水

等睇表演 一齊追數

巴打冷靜分析都幾勁齊羊

我自己買左玻璃盤

今晚仲有冇？

暫睇黑山

Thx

幾點有心水

估計黑山贏一粒

唔夠二百蚊
買咗讓球主客和
齊羊

同路
一齊正數

已跟500 齊羊

手足們goal!!!

仲有幾舊水要追

遲左跟樓主 一陣仲有無水 呢幾日買咩都開對家 唔敢自己諗了

暫定甘堡爾

我仲有8000蚊要追

之前因乜輸咗咁多

等你啊樓主 贏番1k就偷笑

12m 1:1

尻買

咁都有12m on9

不要尻買

黑山 俾多球啦屌

我震緊啦 黑哨到咁 驚主入 頂住就好了

頂住扲返半

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅

可唔可以出多場 準備瞓 買唔切

暫定英撚

英撚伏伏地 係咁轉盤

角大ok？

唔識角球 訓了 醒到就出埋聽朝

頂 睇錯 提子🍇上盤

樓主好勁

仲有無心水下場

C朗朋友隊真心買唔落 仲要讓咁深

7點半如果醒左應該會出

認真 你真系好勁 靠你了神樓主我輸緊50k 畢業後要還 希望盡減小數

甘我較定鬧鐘

暫時睇好上盤？

咁都比你估到 暫定秘魯

慢慢黎唔洗急 一急就越來越多

知道我果陣就系一急 一晚輸40k

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅

如果計賺 都連續12場收錢 係條過關收少半

樓主有料
留名

第一次跟 多謝曬你幫我追數！感激

點解巴打咁勁 羊左幾多 sofar

仲差10000蚊數要追

一齊追

跟
可惜買左提子 黎緊都會mon實樓主

講真 聽日日乙贏到先叫勁 我之前日職日乙輸撚到仆街 自始唔敢買 聽日200起家玩日本算

日本少跟為妙

勁憎日假 澳假 輸到痴線

Peru玩唔玩

玩 會開賽前2分鐘左右出飛

樓主係醒左定味訓 等緊你心水唔敢訓驚miss

訓唔著

岩啦 就開波

應該秘魯 但預輸半 出面轉哂平手 馬會仲係平半 客又買唔落手 博客不勝 睇下主食唔食到

等樓主出飛

串埋智利 有無得諗

跟左秘魯盤
琴晚太眼訓 唔冷靜allin左落 黑山12.5b
家陣-700幾
求帶領

兩場差咁開 唔洗急住串 完左一場贏嘅 再推落去咪得

700幾唔難追 最緊要唔好allin

等樓主帶領

睇落5係差好遠 點解買5落客

好多新人腳 戰績 近況等等

搏到最後一分鐘睇馬會轉唔轉盤，英格蘭果場佢黑人憎到最後一分鐘先轉

等即場好了
1516 2隊都好似好難買咁

跟唔到烏克蘭 得返600本

等樓主心水中

你樓上

Gun

支持秘魯

跟左

Goal!!!!!!!!

1:0

Goal

有料

買咗客未？

頂到完場就夠

咪話1516等即場

456啦

驚嘅話咪補和 我唔覺客會win

買得就唔驚啦。想補Peru第2球...

唔係㗎都 補左最少可以接近0風險贏錢 好似我買450 我一陣都有機會買60蚊和

我都想入主Ng 但琴日冇中過咁濟

智利嗰場點睇

咁我都係跟你

樓主遲d 會唔會有心得分享下

冇 運氣 我冇咁專業

未睇好

好

主ng 有無同路

Here 但唔敢買 驚又燈

樓主好勁 留名

補個和買安心

一陣個場點睇跟實

跟

暫睇智利

下盤？

等樓主confirm

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅
秘魯✅

勁!!

智利盤？

勁到

墨西哥強陣

邊到強

已跟

跟唔到

跟唔切

買左對家

我都係

買左0:1，0:2

已經係咁F5真係㩒唔切

大波已死

啱啱開波，點解咁講?

樓主下場買乜

有tg gp 可能買唔到係好事

暫睇水戶

可能你贏

因為你頭先講過智利

樓主突然改買墨西哥有冇咩原因？

暫定炸 未出飛

陣容問題

場波未完 都有機會

新潟天鵝半和有冇機？

由聖達菲聯開始跟左大半汁唔少但冇一場大注轟 樓主今日有冇邊場有好大信心

樓主，直布羅陀對愛爾蘭果場點睇?

唔識日乙

其實場場都冇乜信心 慢慢上啦

唔玩呢場

墨仔12M 入咗

頂到完場唔該

勁呀！

頂到完場就可以

我冇跟

2:0！！！

穩了2:0

Ya

真係要跟實樓主

味起身 跟唔到 但勁

2:0
樓主好波

好波樓主 跟你

3:0..8點果陣串左智利

3:0

其實點解要串 分開買咪一樣 起碼有得臨時決定

買左3:0 4:0 頂實

有跟到樓主，感激 追返今晚輸果啲打個和

3比1 頂主啊手足

2串3買70蚊注 岩岩好過200
不過柒左

樓主一陣1點有咩心水

想將墨西哥d錢推一口

睇中邊場？

好欣賞樓主忍到手有本但買盤都頂盡4,5百蚊注

樓主一唔一齊推天鵝大

等樓主出飛先買

智利針死

1點有3場

4:1

gel

4場

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅
秘魯✅
墨西哥✅

一陣唔係了 想推一口

真係要睇樓主

唔識玩大細

下場加油

最尾兩百蚊 有冇讓球推介

THX 樓主

多謝樓主

一場半場，有本有信心應該ok嘅
我仲學緊練緊控制注碼

派咗彩未?

留名

樓主下場點啊

水戶點解會受讓 主隊好勁咩 憑咩讓人

上季主嬴曬客

下場買咩

咁樣跌落去再升返上去 代表啲咩

瑞士下盤 大家點睇

咁早睇？仲有十個鐘，名單又未出，無得睇㗎喎

Sor 心急咗

一點鐘買咩

馬會唔派，咩都冇得買

派彩未

已派

派了

下場係？

跟咗盤 買唔切過關

忍唔到手加多左注

今次同晒路一齊羊

跟阿

買咗對家

樓主帕雷點睇

比人屌打緊

日乙玩兩場算啦 唔玩多

預計水戶和波贏半

都啱嘅

金澤

追數會兄弟們 頂埋下半場

柏雷唔差

頂住啊

Goal!!!!!

柏雷快入

補唔補飛好

好球 食完野返屋企入咗波

可能最近唔見左銀包 小財出 大財入

補咩 和？

緊係主勝

正呀樓主

松鼠？

對自己買個盤咁無信心

補少少冇壞

不嬲都冇

唔好咁啦

上左熱門 樓主小心會比人jer

唔見有 jer我太多✅？

好撚多波台po之前又係勁準
點知一個❌就比人jer到仆街

利申返 樓主上一個po已經係到

多謝支持

支持FC樓主

金澤紅 頂住

日乙紅咗仲勁

Dllm 一打開電話水户就1:1

水戶頂撚住啊

頂住就得

日乙我真係好驚

又1-1 屌 又收少一半

冇乜錢淨，補咗飛執得$40蚊

終於完..

跟左樓主

唉 所以話日本波 幾百數換幾十蚊 仲要咁高風險

補和就fatfat

4點個場買?定夜晚再開波

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅
秘魯✅
墨西哥✅
水戶獨葵✅
金澤聯隊✅

樓主柏雷計心水嗎？

幾分鐘都頂唔到

睇下柏雷中唔中先 唔中又今晚啦

好 跟

計 咁都要我信 先會出

真 收少好多

屌金澤

收少成二千蚊

睇到和波我手震腳震

輸半？

贏半

俾智慧齒祝福

你冇改錯名

之前都有祝過一次

咁大個+字都要問

柏入未

係街到，唔係早少少補可以執多少少
但其實都係幾十蚊

巴打上咗5000係咪就收手

快d 中出客隊

小目標姐 仲會玩

黎緊4點挽唔挽

柏雷贏左先講

柏雷果場係乜冇乜機

祝贏

0比0都收半

10

gooooal

Goallllll

炸

一買就入

又幾撚醒

炸啊屌

屌佢老母

炸左

炸又點 再入

炸撚左呢

打和 super

做乜撚野

唔緊要 今日仲有好多場 樓主加油

狗會封咁耐盤

係係唔係搞錯左d野

好 追

哇屌0-1

針

柏雷入未

不過係對家入...

中

假味

比智慧齒祝福完係咁上下

智狗嘅威力

屌你老母柏雷 仲有7分鐘好同我入返對面兩粒

成功演點睇？

日乙...算係咁

一陣愛媛？

暫睇愛媛

Ching洗唔洗停一陣
唔好唔信智狗

呢場我跟人 小注300冇咩嘢

勁中

都係跟返樓主

柏雷搞到我白玩幾個鐘

輸左場 縮一縮

跟500

唔夠200本 點買法

呢場我忍手唔玩了
今晚先再齊羊

主+1

咁多

琴晚同路到今日終於對
成功丸

祝羊

要有信心

01

相信之後會追番

追

快啲反啦 愛媛

下場買乜

到時咪知，仲有幾個鐘

識中龍未

睇到盲跟真係好爽

應該反唔到 算啦仲有500再出發

6場全細 咁第7場買咩

智慧齒的祝福

不如休息下先真係邪架唔係講笑

cls

等8點心水

日假果然假

應該今後少買日乙

無劇本

唔緊要啦 今晚再追

波無必贏

有賭未為輸

出事啦

支持

等樓主今晚出水

啱啱訓醒 出發～

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅
秘魯✅
墨西哥✅
水戶獨葵✅
金澤聯隊✅
柏雷❌
Fc愛媛❌

8點玩唔玩

等樓主

我決定skip8點

F5都爛了

gun

跟最後500all in

樓主 同路
半客 全客

好唔鐘意玩半一盤 好煩

客仲未入 似柏雷果場

同意

慢慢啦 唔洗急 今場小計小勝一粒

比智狗祝福都唔停下

唔信呢d嘢 上果兩場自己實力唔夠

覺得係日乙賽嘅問題

客識入波果啲冇出踢哂國家隊

入到國家隊？

踢英甲踢到去國家隊
邊個國家咁水皮呀？

主肯入未?

入翻粒贏半都好啊

客入

仲唔撚入

瑞士嗰場點睇

屌撚到你入

快撚d入

班士利連轟兩粒

贏半都心足

仲瑞士？ 呢場入唔到一粒兩粒大把人跳樓

樓主你嗰個係咩apps??

唔入等幾能時

捷報

絕殺佢老母

求絕殺

唔使輸錢乜都好

絕殺

絕殺好波

追數會兄弟們goal!!!!

OK thx 樓主 thx各位打氣

0:1

Bombbbbb

叫撚足全場

瑞士點睇

樓主10點心水

智慧齒又祝福

跟350 上一次未派到錢

350跟

讓球主客和機會大唔大

大 應該一粒

其實想問讓球主客和 客勝機會大唔大

買唔切讓可以安心重注瑞士 ？

小小難不過我都希望可以

重注就自己諗

想跟跟唔切 新手學買

跟返客隊Win🤟🏻

黎緊11點

跟左祝羊

臨尾轉賠率買唔切

+1

等下主勝升賠率再買

英甲封盤？

屌，冇即場

好靜

呢邊好似冇乜人屌波

屌盧頓 牛津

Goalllllll

盧頓場我買了100蚊大波

盧頓 1:0

買唔到，但繼續goal goal goal!!!

想買盧頓 買唔切

跟完過關先睇到單頭

Lm

Lm派

LM

Lm 祝羊 過關派二百

支持！

Lm!

班士利✅
瑞士✅

祝樓主贏到開巷

樓主一點嗰幾場點睇

盧 2:0

幫樓主叫下疏市貝利

有贏就好 唔好重注就得 除非你自己好有信心 我都唔係100%

梳士追和未

02 無了

過關飛收皮 屌

等下1點場有無心水

屌淨係買左盧頓主勝 dum緊春了

等一點

1點

過關買250 單頭先買得300 單頭係都買大啲

有咩心水

跟瑞典 輸埋今星期休息

gun!!!!

樓主對呢場好似好有信心咁

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌

都係推一口

愛爾蘭果場巴打點睇

樓主可唔可以早少少出料早多一分鐘都好呀
Btw祝羊

跟咗，訓先啦，早抖
齊羊

跟一跟主隊勝🤟🏻

要睇尾盤呀

Sorry 睇tg應該快好多 因為我放連登load好耐.. 我58已經禁緊啦

想問下點解要睇尾盤 啱啱開始賭波 唔係好識

準d?

Ok唔該樓主 祝羊

goal 手足們！！

想追多粒ng

我都想 但唔想又贏少左

加油

如果1:0贏半 扣翻ng注錢
真係無乜

等高水先買少少

好灰，口跟唔到盤 見到高水想買又入左

想叫你買next goal但入左

無得等 2:0

我買緊,又係買緊個時入睇黎今晚我無運

樓主03:45可唔可以出開串過關？

買保險

建議唔好買過關，輸死人冇命陪

仲過關 好惡賭 0345

樓主差幾多追到數

今日已針3k, 柏雷重傷左
聽日入1k跟足樓主玩
多謝先

贏埋呢場餘額5746 仲有6000幾左右

咁都好少姐
跟左你好多場啦

要追到幾多？

佢咪寫得好清楚囉

Sor我以爲話依加5千幾
派埋瑞士有6千幾

Hello

hello

2:1

2:1 果時補左
2:0反而沒補

頂住半格都ok, 無錢補

和唔到

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅

樓主今晚0345仲會出嗎？

暫睇芬蘭西班牙

半大超人

天主教大學 半大 唔係重心

到5000，之後點玩？

都係咁玩 慢慢推

出?

24/25 對左

今日羸果啲拎左黎跟

跟左7串1

有閒錢先跟7串 一陣出單頭

跟左。。。

Ready

諗住慶祝上到5000打個頭炮

今日贏左果啲穿左你後邊5場

我屌 意大利1:0

2x1 同路

西班今場好正氣

留名等派

12m

1 1

呢幾日贏嘅豬哂

如果買咗芬蘭係輸半格定係豬晒？

2:0完場的話，輸一半

多謝解答 e獲跳樓都唔掂

芬蘭追一粒就安全

+1.5/+2 就係
只允許對方入一粒
入兩粒輸一半
入三粒輸曬

芬蘭

新手想問半格係咪過唔到關

西班牙

輸半都照過到，另一半當賠率1。

今日贏嗰啲豬曬

唉
一大注就閪
倒輸$1000

唉西班牙最尾單刀個垃圾啊辛斯奧玩過章波，明明可以睇定黎射佢左腳入硬個位

倒輸了

輸鳩曬了

有無救命水

我仲撚慘，差一個角球。屌佢老母求其鳩Ban攞個角球都好，點知望住佢射撚左上天

正一垃圾

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙✅
葡萄牙❌ 班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙❌
芬蘭❌

買錯牙

唔怪你事班仆街仔好多次機會都浪費哂

唔關

邊個估到西班牙可以一場浪費咁多機會

唔撚輸個十二碼就夠，咁多次射門都差少少，又一球越位，唔夠運

黑12碼

有冇救命水100上翻2000

冇水沖涼了

都hi撚到，差少少就接得實

緩和下氣分

以淚洗住面先

咁快結算，輸到得返200聽日起身再跟樓主 ，各位手足先睡

笑能到成班盲跟咁樣都可以兩場輸 仲要加咁多注

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙❌
芬蘭❌

未訓醒 list都打錯

樓豬美職有心水嗎

今日繼續加油 追數手足們

爸打仲未訓

有

訓左啦 訓左幾個鐘

跟 主客主

對深盤有陰影

冇玩開美職
想問下點解哥倫布咁嘅戰績都可以受讓？

派錢？ 完場先答到你 依家講咩都冇用 都係賭

Skip吧 今日好似冇咩運咁

同路，不過細注玩主客和算

開心些牙

岩岩訓醒買唔切盤樓主建議而家買咩

真心問

冇 買唔切可能好事

琴晚跟左樓主都羊左1100

琴日贏多左衝動左個注碼

等樓主1030

踢咗20分鍾2場主客都冇射過波

美職係咪想迫死我

聞到奶嘢嘅味道

費城1:0

等跳樓

2:0 埋

2:0埋

跳得樓lu

週期到了 連勝跟住連敗

2場比分交換ok？

跟左嘅手足們抱歉了 4連針

1030美職會出嗎？

針到應一應仲出

係咪想買對家

用翻舊list
老黎啲

試下即場

唔啦 呢幾場自己睇盤睇差左

1.5低水買都好 執翻少少盤錢

即場
11.5s ✅
12.5s ✅

追返盤條數

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙❌
芬蘭❌
紐約紅牛❌
哥倫布機員❌

做緊野，係咁傳送就係咁改賠率...
最後冇時間求其撳，仲輸緊$130

今日運氣唔好 200蚊起家

啱啱起身 跟

試下波膽玩玩

200蚊好啦 4連❌緊

係200

一陣日乙玩不？

睇埋呢場點先

費城捉唔到都算奧蘭都捉唔到 點追數呀

對樓主家算啦 最後樓主會輸番晒

唔會入

屌入咗 仆街

樓主根本賭運 呢幾場咁簡單都輸 仲有成堆人盲跟

巴打有咩高見 可以同手足share下

除非你玩FIFA控制曬兩邊，否則賭咩都係賭運

唔洗理果條友 佢前面jer左兩次都冇人理佢 今次係第三次 我不嬲都話我運氣搭夠

一場波有數不完嘅因素影響，咁緊係要靠運嫁啦，邊會有長期穩贏

上啊LA
豬埋就豬番晒琴晚嗰啲嫁啦

賭博實有輸有贏 如果只有贏馬會變善堂

樓主加油跟實你

好彩瞓咗避哂三場

不過唔好盲跟就啱嘅 自己都要睇下

鬼唔知唔係100% 咁咪要識控制注碼 睇盤又唔係準 仲亂加注

樓主唔使理上面條戇鳩仔 賭波不嬲有輸有贏 你都係想同班手足分鐘下姐

啱！

岩！繼續盲跟樓主

Fc no goal派錢

佢有幾多本你又知？你又知佢冇控制注碼？
連贏嗰陣又唔你出黎嘈？攞黎講

一po完就10角

樓主點解可以咁有信心11c完
呢下真係唔敢跟

搞咩?點解要補

過關3串1買200 單頭補住300叫有控制注碼 第一日賭？

跟就跟啦 咁多野問係咪唔信樓主呀

即場新手 冇諗過連c

想賺多注 人係貪心

就差你給我抱一下 果條友係咁搞事

冷靜~ 係時候抖一兩日再黎。
唔好急。

其實唔洗理佢 佢就冇嘢玩 由佢單機

唔熟識即場既玩法就要真係要好小心，太多野要睇

好 希望你頂到11c完

紅左

Rc 入兩粒

唔刷角我就滿足

仲有5分鐘

$10 客ng

頂住個11c!!!!!

樓主不如玩即場算

goal

屌 感謝主啊

都好，依家輸一半?

最衰開頭買左200蚊主贏 得1.23

你買乜

主

讓球

勁11c完

真係11c

輸曬

樓主 頂到11c完 時也命也

too bad

樓主角大角細都啱啱好

一點日乙買?

樓主細收錢😂😂

運氣到

即場
紐約紅牛11.5s ✅
紐約紅牛12.5s ✅
Fc洛杉磯 10.5b✅
Fc洛杉磯 11.5s✅

即場運 盤行衰運

樓豬d盤
比智狗祝福完

咪話盤衰呀 星期日就日職就變好

10.5 2倍

我買果陣變到得返1.89

咁應該係後來彈返上2.05
我跟你嘅

1點三場難難地

日乙全部難難地 同路先跟

樓主又中！

日乙唔敢跟

Skip得就skip 最近連❌緊

呢幾場冇即場玩

試下冷馬

[img]

贏100

鹿cup

一步一步黎 和左先 再叫贏

馬都岩呀巴打

賭仔格 有嘢賭就忍唔到

收蚊

波係正業 馬先係外快

仲嚟唔嚟 跟！

跑馬比你地睇下炸 廢事私食中 啱先跟 我馬超級新手

我都係過下癮 10蚊20蚊咁買 上到200先買下讓球

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙❌
芬蘭❌
紐約紅牛❌
哥倫布機員❌
Fc洛杉磯❌
鹿兒島❌

1500有冇心水

樓主勁能到全中

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙❌
芬蘭❌
紐約紅牛❌
哥倫布機員❌
Fc洛杉磯❌
鹿兒島❌
山形山神❌
德島漩渦❌

快手連10完

今晚關過?

你咁鐘意過關咩

過關有刺激感

Fc會唔會抖抖先
比兩條友祝福太勁

我一野輸左成5k 好心up

係我衰鬥氣 死追上盤

我依家明點解你之前豬8000

琴日冷靜期過左 今晚要再冷靜返

今晚✅返

櫪木輕鬆收錢度都唔使度

班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅
西班牙❌
芬蘭❌
紐約紅牛❌
哥倫布機員❌
Fc洛杉磯❌
鹿兒島❌
山形山神❌
德島漩渦❌
山口雷法❌

今晚會贏

老實講，之從我琴日一跟中左幾場你就開先輸，不過岩岩個場無跟

仲話唔信祝福威力

Last一場

要唔要抖抖？

抖咩 都跑哂

上盤？

兩日跟你羊既錢
今日豬翻有突

跟750

買唔到盤買咩比較好

建議睇定一點再買角球大細

半一直屌主勝

跟唔到就中 睇黎我先係一直燈樓主

8c

樓主啲盤終於返來了

鹿特丹斯巴達✅

以後星期日只賭夜晚

今朝輸到懷疑人生

930

十點繼續？

10點？

今朝將上星期贏既嘔哂出黎

10點訓左冇出到⋯ 不過好在冇買

黎緊跟實

Gun曬

你有邊次買角唔係咁

威果場睇黎唔過10c

9都唔過

俄果場係我錯

直接買左主勝高水啲

仆街，手快快買咗2.5/3大

即場
紐約紅牛11.5s ✅
紐約紅牛12.5s ✅
Fc洛杉磯 10.5b✅
Fc洛杉磯 11.5s✅
鹿特丹 7.5s❌
威爾斯 2/2.5s✅
威爾斯 10.5s✅
哈薩克 無入球（第五）✅
哈薩克 7.5s❌

話唔定你贏呢

我自己都唔睇好

剛剛忙緊 樓主即場

依家入洛達fg好無

樓主有冇tg channel?

樓主你呢注派咗彩未?
2/2.5細都收到點解我收唔到呢注

好似唔太好 係咁回

未 馬會做嘢係咁

一陣1點玩唔玩

唉 一半轟落克仔算
追數但好忙唔得閒

唔好為買而買！

琴晚見到樓主同路西班牙再單頭
自己大轟左 最後豬左成5k

真係衰心態

好慢

我同你一樣豬咗5k
西班牙輸運氣

今晚D波都唔簡單 已經有人吹蘇格蘭

想問樓主係咪全職賭波 係咪日日都會玩 因為賺夠想離場了 唔想晚晚咁大壓力

唔係 手痕就玩 賺夠就走啦 唔好比咁大壓力自己 賭冇必贏 拎走d錢你永遠就係贏家

我係純粹冇嘢做先玩咁多

想知贏左幾多

收到

本身跟你之前啲場都唔少 但係今日朝早啲波唔係話怪你但跌左唔少

我本人覺得 樓主係手痕多
睇佢注碼唔似全職賭
但佢好似唔駛訓咁 本人覺得好勁
唔係手痕 果d美 日 唔會買
同埋最近走地多左
但都支持樓主
跟既真係要自己都睇睇
盲跟都唔好重注

收到 唔該師兄 唔該樓主 一齊屠狗會

訓唔著 我多數間中訓兩三個鐘 唔定時訓

手痕一直都想戒 明明講過話唔賭日本 最後都衰左

一跟就炒晒，唔跟就中晒，我黑

唔好咁講 係我衝動鬥氣姐 係咁追日本上盤

下次提你
叫晒糊開波就叫糊
你夜晚d波比較熟 我跟好貼
樓主有料

睇到都灰一唔跟就中到砰砰聲 三日回坑無左$1000 唔捨得再入錢

有角未

中咗喎

3球輸一半？

第4就咩都冇

贏半2.5贏3走水

爆唒

40

2:2

頭先覺得唔對路，冇入到角大

巴打都係少啲買角

完了吧如無意外

真係咩都無 咁都入到兩粒

Sor 我錯 太快幫你jel 全部1:1...

洛達呢場針左我$1500
今晚要追返

Fccc把打都係出單飛啦，唔好出串喇
串親嘅都奶撻

單飛咪一樣

下半場 兩隊波追返

格仔同奥地利黎搞笑

又輸返晒

又輸鳩曬

唉屌 前日跟到上3000
而家倒輸多2000

c

9c 安全

收返少少

Fcc 係咪絲打 交流下

有J絲

冇

Germany 撐住呀

樓主 6點果場有無

6點有冇

返黎啦

琴晚中哂

鹿特丹斯巴達✅
洛達❌
克羅地亞❌
奧地利❌
德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅

琴晚豬曬今日再跟樓主500起機

加油齊贏

今日等你心水

樓主就黎要開新post

Gun！
琴日克仔同荷蘭輸到喊

快d推埋個post開個新

總結

科羅拉多急流✅
格雷特霍夫✅
學生隊✅
艾斯賓路拿❌
高隆✅
聖保羅❌
聖達菲聯✅
泰國✅
哈薩克✅
波蘭✅
波蘭x以色列x斯洛伐克✅❌✅
美國✅
美國x奧利恩特✅
哥倫比亞✅
黑山✅
甘堡爾✅
英格蘭✅
烏克蘭✅
秘魯✅
墨西哥✅
水戶獨葵✅
金澤聯隊✅
柏雷❌
Fc愛媛❌
班士利✅
瑞士✅
盧頓✅
牛x盧x梳✅✅❌
瑞典✅

西班牙❌
芬蘭❌
紐約紅牛❌
哥倫布機員❌
Fc洛杉磯❌
鹿兒島❌
山形山神❌
德島漩渦❌
山口雷法❌
鹿特丹斯巴達✅
洛達❌
克羅地亞❌
奧地利❌

德國✅
辛辛那提✅
費羅維亞里亞✅

1001
要同樓主玩多啲即場

繼續跟樓主

推

個個都上我就跌跟親都針黑黑地

因咩事 注碼控制下先

針多過中

Fcc中國杯點睇

唔知 到時再睇下啱唔啱

尋日針左1000蚊 得返200係戶口

輸個啲跟曬

見到有咁多連叉就休息下唔好跟住啦
波又唔係一定要場場賭

真 見我連❌咁多 一係對家 一係唔好跟or自己決定買咩

樓主加油

差27回覆

係時候全✅✅✅了

跟樓主齊羊

開post 2

1000

Push

1

2